Ajax雖然出局，但係贏盡掌聲

季前邊個估到Ajax會行到四強

輸得咁柒仲有掌聲？

都係一場姐
成個入四強嘅過程無得唔服
仲係成班季前無咩人識or過咗高峰嘅球員踢出嚟

要輸得咩柒唔易ga
至少好多莊家會畀掌聲佢地

第二入球幾靚

仲以為講緊IT野

巴塞巴黎果d夠係一場

失第二球好關鍵，20號死十次都唔夠

巴掌聲

個龍都要屌啦
接唔實個波

唔好輸一場就踩到咁
要俾返credit佢地成季表現

都冇獌鏝蝗蛆兩疤咁7

輸呢場咪等旅呢季係垃圾lor

第一下救到洛蘭迪嗰下都已經叻仔啦，之後一個出迎一個想清，就算嗌keeper都冇可能收得切步，盧卡斯左腳神來之筆怪得邊個，不如話一開始就唔好輸角球